追一個唔識既人係咪真係咁難

其實識一個一啲關係都冇既人真係好難
已經唔係主唔主動既問題 係人地唔識你 連so都唔so你 大家有冇咩方法

係,樓豬可收皮

係人地唔想

你係靚女周街揾條友都想識你啦

咁又係 但係佢連睇都冇睇 真係有啲絕望 咁難得我會鼓起勇氣

你係正常人地唔會唔so你喇

咩先叫正常

應該係咁講 佢覆完我direct 我已經冇咩理由去揾佢

咁有冇common fd丫
冇就難喇 冇任何接觸點 除非你直接衝過去問佢攞電話約佢食飯囉
不過嚇走人就肯定架喇 如果加埋樣唔好就

A man who have same idea with you

就係一啲關係都冇 正常如果有人冇啦啦咁做我都會嚇親 所以我諗我都係算數啦

其實遇到一個鐘意既人已經難 我仲要係街到遇到 真係當我唔好彩 應該有排先唔記得

good luck to you

如果佢都想識你，根本唔怕有冇共同話題，就算講今日好好天都會揾野吹留住你

你覺得難揾話題只係因為人地都唔想理尻你

你都岩既 但係無啦啦有個陌生人揾你 你應該答完佢就算 仲會揾佢傾計 我真心想問 定係得我一個咁諗 不過我都係收得皮

係街

佢答你，佢理你只係出於禮拜
無端端搵人，任何交集都無，
正常個個人會嚇親，除非，
係你之前都試過類似咁，
先會表面上冷靜，背後不解，背後話你on 9

你地無可能

我知道啦 多謝你地答我

世上無難事，只怕有心人

老實講，你中意佢D咩 (你應該岩岩認識呢一個人)? 咩原因你答唔答到自己? 如果係答到既，我就覺得有幾個問題

問題一: 你好難約佢

你地咩基礎都冇，common friend 唔知有冇，你點約佢出來? whatsapp 先都OK 既 但其實人地根本唔識你，你最多吹幾句水，whatsapp 對你呢個case 來講，好難令人對你有feel。一定要約到佢出來先叫可以開始追AR

問題二: 你唔熟人地背景

你知人地幾多野? 人地有冇拍緊拖?

我都唔知 我係一個一見鍾情既人 上一個都係 一鐘意就鐘意咗好耐 你講得好岩 所以我先話識一個陌生人真係好難 不過多謝你幫我分析

好的, 我講多少少

我試過去trip識人，係個trip 到幾岩傾，但唔熟果隻 (講緊係我同佢無common frd, 唔知佢真正為人係點)。之後有d 契機我開始左同佢WHATSAPP, 我自己就就住果個TRIP 了解佢既野再R 水吹。ADD FACEBOOK 呀 IG 呀 之類，咩都揾來講啦, 傾傾下都有D共同喜好 又可以吹多D

不過我呢個case 又不同你, 因為個trip 到我地己經識左而且對對方印象幾好先有得傾落去

岩啊 咁你依家同佢點啊 我係咁岩見到佢街頭表演就一見鐘情 覺得佢好charm好勢利

勢利定犀利呀屌

半年前我停左冇揾過佢，最近揾番佢又傾番，有D苦惱

一見鍾情，我明
好多無試過既人只會話無可能，睇樣之類
就算係，當下個感覺係複雜，覺得就係佢既感覺

之前睇過篇文，話對個個人一見鍾情係因為你以爲，佢完全符合了你理想中的伴侶條件或佢擁有的你依一刻無

係因為少接觸佢，先會覺得佢好！
（依句係佢親口同我講 ）

你鍾意既只係你幻想中既佢

我仲好鍾意你，我知，
有啲野唔係我就唔係，
鍾意未必一定要佔有，
離遠見到你，你生活如常，
便足夠。

好中 我之前鐘意個個因為冇勇氣而放棄咗 但係今次有勇氣都冇用 我都係旁邊作為一個陌生人支持佢 希望你會揾到同你相愛既人

唔好話追
我想識一個成日番工搭車都見到既女仔都覺得好撚難

攞電話o 唔ok

一黎就拎電話實嚇走人啦

可能佢都留意緊你呢 起碼每朝都會俾佢知道你既存在感

Say hi lor

一直都想搵個機會同佢講聲早晨 不過早晨完之後諗唔到話題仲尷尬

要相信，相信的話，就會變成現實。

有勇氣都未必會一齊，
有勇氣可以令自己無憾，
情願做咗後悔，都唔好為無做過而後悔。

街頭表演，你不能問他有沒有Facebook/ig，有行踨，如你係附近，可以支持嘛

緣不求即不生，內在沒有渴望的心，
即使此人就在面前，緣亦無從生起。

用memo紙寫後俾佢睇呢？

早個排我鼓起左勇氣direct左個完全唔識既男仔
同佢傾左幾日 佢唔算hea覆但就隔好耐先覆
咁我覺得好似都冇乜機 就再冇覆佢
點知佢前幾日突然又direct番我
同我講野同不時send啲story嚟
我照覆番佢但佢又係隔好耐先覆
咁其實佢即係想點

player?吊你癮？

寫早晨兩隻字？

我係幾好彩之下揾到佢ig 依家起碼知道佢近況就已經好開心 我都覺得唔好因為無做而後悔 所以我今次都鼓起勇氣direct佢 不過冇乜成果就算啦

搭車盡量企佢隔離 企耐咗就講句早晨 睇下佢對你感覺點 之後先慢慢加多幾句

犀利啊sor

隔好耐覆都player? 可能只係唔多check手機
有冇留意吓佢last seen？

咪又係見佢靚仔

唔似player囉 感覺毒毒地
冇乜女仔fd ig相又唔多影自己
Ig冇得睇last seen啊
但佢可以幾個鐘甚至成晚先覆我

大佬呀唔好咁痴線啦
你調番轉諗下有個唔識既人無啦啦走去溝你你會有咩感覺

可能佢都留意緊你呢
呢句害死幾多毒撚

識完先追囉

唔係啊 佢唔係好靚仔 我第一眼見到就鐘意咗佢 我諗冇試過應該唔明我講咩

點識啊

我都知 但係你都知鐘意一個人好難 我唔想就咁放棄呢個機會

追一個識既人都好難

岩啊 要睇下佢對你有冇feel

一見鍾情靠唔住

點解咁講？

Feel呢d野好難介定

未睇清一個人
一見鐘情只係愛一層皮

雖然係咁講 但係鐘意佢會想慢慢了解佢 我唔知其他人係點 但係我一見鍾情唔係挽挽下 我真係冇試過日久生情

如果雙方都日久生情
根本沒有追的必要
也許不要追

自自然然就一齊

你咪又係幾個鐘甚至成晚先覆我 係咪要相認先

諗唔到點覆你je

追唔難
了解唔到深入先難

想學野

我唔知點覆佢就真
又要揾我 又要答到話題終結者咁

可能佢本身不算好健談，想揾你傾但又傾唔到

你有冇試下開啲話題？

定佢都答得好hea？

有啊 我有時會問番佢野
佢又唔算hea既都會有emoji個啲
不過就係佢覆既內容好難俾我延伸落去
但佢又會不時send啲story嚟
我諗佢唔係social既人

咁要睇你突唔突破到心理關口做多啲主動啦

唔social 唔代表冇健談的一面，可能你係條key 去開佢個制呢

既然佢send 得story 俾你，我諗你對佢都有一定份量既心裏面

況且，可能佢send story 俾你已經俾左好多勇氣呢

add oil

本身識都唔易啦

初次見面有99%機會決定friendzone與否

唉，我同你個case一撚樣，幾乎每朝都見到，但係完全零交流，好想鼓起勇氣開口講早晨，但係怕之後就冇野講deadair 好灰

ching同我一樣
放工搭車成日撞到個女仔搭同一班車
但又唔知點開口識佢
琴日等車個陣見到佢揸住本中文嘅書黎睇
似乎係文青

即刻去圖書館借佢個本書 之後一晚刨哂佢
第二日就可以扮哂野同佢講 咦你又有睇呢本書呀 我又有wo 乜咁岩既 再同佢討論書本內容

之前因為實左講到我都唔知點答落去所以冇覆佢
然後佢幾日後加左我Facebook
再過幾日就send左個story俾我
於是又開始傾番咁
但佢其實都隔幾耐先覆我
有時諗緊不如唔好覆
因為chur住繼續傾好似好煩咁
但話哂今次係佢揾我先
所以又唔想錯過左咁
唉好矛盾
最弊係其實我同佢係完全唔識的

比D時間我諗下點開話題

邊位呀你

我可唔可以又搭下嗲
情況完全同絲打一樣 又係隔幾個鐘先覆
真係唔覺得咁後生仔會隔咁耐先睇一次手機囉
佢又覆得忽冷忽熱咁真心燥底
到唔理佢hea鳩佢個陣佢又會主動搵野講
真係唔撚知佢想點

Exac7ly
一時又鬼咁多emoji
一時又冇emoji 話題終結咁
唔知佢想點 但自己又唔想放棄左個機會
Btw update左宜家ig有得睇last seenhaha

係咪忙緊？ 返工？

你不如試下秒回佢，睇佢秒唔秒回你

其實我就係類似果啲男仔，

但我原因係有野做，二來唔想俾太大壓力個女仔

當然，我都會秒回佢，得閒的話(都想傾多啲既)

仲有係我覺得呢個關係未去到要隨傳隨到，始終未突破到個朋友關係

利申：識左1年

一年都咁樣
佢原因又係有野做 咁呢個我信既
真心問 要點先突破到呢個關係
女仔做主動係咪會即刻冇興趣

你就好
我用WhatsApp乜嘢都睇唔到

中間停左半年……… 因某啲原因

我有時都想女仔主動呀 大佬 諗話題好辛苦呀，雖然佢會開下啲話題 傾傾下果陣

絕大部分時間，可以話全部 係我主動的，反而想問女仔不主動係點解？

佢係長期不主動定點先
長期既話我就唔太清楚啦
因為如果對一個人冇興趣我一定唔會日日傾先
如果係間中不主動咁可能係想測試下你囉
睇下如果自己唔搵野講個男仔可以做到咩程度/會有咩反應

我都唔係要求佢秒回喇
但隔成晚到第二朝先覆bo
同埋佢都唔係成日問我野既
唔多覺佢係對我有興趣囉

有時睇到都唔開心
見佢on左但又冇覆你
雖然我自己都係咁對佢haha

因為啲人話女仔主動男仔就會唔珍惜
我宜家就係係咁諗話題個個
雖然唔知點解佢周不時會send d story嚟 但又唔講野
都唔知佢係想打開話題定純粹只係㩒錯send左俾我

睇多排啦，我認為佢點既意思你會feel 到的

唔係成日問你野，姐係都有？ 咁作為男方如果成日問，太chur 又會覺得自己好厹，好似係

feel 到唔對路就無謂浪費自己心機同時間，有時掛住一樣野都幾頭痕的，特別係估估下又唔知點

其實大部分都係我問
不過又唔係一問一答咁查家宅咁既
但佢有時會send d冇public出嚟既story俾我囉

再忍唔到咪問佢囉，預期估估下？？

有冇機會約到佢出黎？

呢啲apps 我覺得好難做到個feel 出黎，好難話講講下令你地心意相通，知道對方既想法等等。何況你地喺apps 都不多野講，去到樽頸位了

我都有信心面對面會有機好多
但我唔想我約啊 平時都做哂主動了

高佬？

180到？因為我都幾高

唔差在今次？

我明你既難處，一係試埋今次，如果佢冇反應就放手？

約埋都冇反應就好明白，不要浪費時間呀

對自己好啲

但我同佢識左冇幾耐咋播
主動約人對我嚟講真係太大突破

都估到。。。。

高大靚仔是但一樣

可能對方都係咁諗

我都唔係因為高而鐘意 係因為佢表演個時

又係大家需要照鏡嘅時候

見完之後有啲咩表現係fdzone or not?

認真問